{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오션라운지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守しなければ、次のご利用のお客様のために皆様楽にご利用いただけません。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失されたりした場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてはメゾネットタイプの海の眺めが提供され、バーベキュー場では炭とグリルをレンタルできます。 レンタル費用は1回に20,000ウォンで、最大4人使用が可能です。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあるので休憩を楽しむのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければ、次のご利用のお客様のために皆様楽にご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物が毀損されたり紛失されたりした場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの海の眺めが提供され、バーベキュー場では炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "レンタル費用は1回に20,000ウォンで、最大4人使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場が近くにあるので休憩を楽しむのにも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 478
    }
}